屌你老母翻生武林好睇到仆街!!!!!!!

東廠=中共

仇不群=習總

女魔頭=林鄭

鄭子誠=港獨左膠

睇到好撚感動 不反了不反了

武林盟主=民主

之前有個假盟主

選盟林盟主= 無得選 東廠內定

有TVB睇
我都不要民主了

你班熱狗從來以cap錢為先

姜大衛= 碌撚
蕭正南= 禿達

姜大衛= 心懷不鬼=熱狗

似乎真係編劇想講既massage

我識個編劇
佢話已經有好多部分CUT左

神劇

TVB為左諷刺時弊而去到咁盡
真係良心企業

睇到班所謂高手係咁打執法者真係好心痛

仲話要自焚 真係好不理智

關愛座都睇

想知cut左d乜

良心電視台

玉嬌鳳之五十道下集

胡椒

好多好貼地既湖語

今時今日仲反tvb究竟咩心態，到底知唔知醜

比你地班港豬開開心心睇完當發洩左怨氣，第二朝心滿意足照常返工
抽起頭條新聞，播奶共新聞嘅咪又係cctvb 而家抽幾下時事水就拍曬手咁，原來洗底咁容易

封口唔講政治又話審查

抽下政治水又話洗底

係咪套套戲大叫我要港獨

某幕戲有0.1秒鏡頭出現我要真普選logo

咁你地就會扯哂旗呀?

豬Sir有冇人係唔識

陳凱琳好撚正

唔識港獨份子

武林=港豬